大背囊hand carry

嚟緊去日本打算帶個F-stop tilopa去
個尺寸係59.7*35.6*30.5cm

重量有機會會over 10kg
(2個相機body, 4支鏡, notebook, 尿袋, 衫, gimbal, 雜物等等)
腳架就應該會寄倉.

搭因航， 頭先check咗無論重量同size都過晒hand carry

因航hand carry規定: 56*36*23cm 7KG
我個case : 59.7*35.6*30.5cm 10KG

因為係背囊，所以如果同佢拗我壓到佢規定個range應該ok?
如果重量方面 我應該可以掉多3KG落喼嘅(但最好唔好，電池最重但唔可以寄倉，鏡頭寄倉又驚地勤大佬屌爆晒 )

我想問下有無巴絲打有無經驗 呢類大背囊會唔會被逼寄倉?

pish

你個背囊好似唔係超好多咋喎 除非執正黎做 可能都上到

其實感覺唔係超好多，我係怕佢會執正嚟做
所以想問下巴絲打有冇經驗，多唔多呢啲case?
第一次hand carry大背囊上機。一般都係細背囊。無呢方面經驗

佢兩邊都超喎

3cm目測都睇到咩

你係咪會裝到爆晒人地一睇就知超晒標?

爆就唔會爆。我會將部分放落gip
問題係。個背囊有相機內膽。會挺到個背囊好漲

而家地勤多數會過磅，超左一定要你寄倉

唔該巴打！ 即係我keep under 7KG應該可以?